今日文宣重點，黑警於太子站進入車廂毆打市民，同 721 元朗一樣！

圖呢？片呢？

推

蘋果 Live有影到，相信好快有

[慶中秋]邊度啲螢光棒好用?

想各巴絲幫手揾揾

拉咗幾十人呀

屌佢老味，聽日機埸見

屌 死黑警
推爆佢

哇！！

文宣重點係【同 721 白衣人一模一樣】

根本同一班人黎